{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080131",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼거리갈비"
    },
    "text": "韓国料理店である三叉路カルビの店は忠清南道洪城郡洪城)に位置したところで、1976年から営業を開始し、長年の歴史を持っています。ここでは主に国内産韓牛を使用して作ったカルビタンや生カルビ、アンチャンサルなど多様なメニューを提供しています。特に三日ほどベースのたれに漬けて出す味付けカルビはこのレストランの代表メニューとして知られています。この食堂はTVプログラム''捜せおいしいTV(韓牛)''に出演した経歴があるところで、洪城(ホンソン)では多くの焼き肉専門店があるが、この食堂はその中でも有名です。営業時間は毎日12:00から22:00までで、祭日と日曜日は休業日です。食堂の場所は韓牛で有名な洪城に位置しており、洪城町にある食堂で知られています。この食堂は30年以上運営されている所で、薬味カルビが特に有名です。肉はホンソンウィ精肉店で指定された肉を購入してのたれに漬けた牛肉後ムスェパンに焼けて食卓に並べられことになります。第三週間のメニューには生カルビ100gに22,500ウォン、アンチャンサル100gに32,600ウォン、韓牛カルビ100gに15,000ウォン、カルビスープに14,000ウォン、ユッケジャンに11,000ウォンの価格が賦課されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "三叉路カルビは何年から営業を開始しましたか？",
            "answer": "1976年から営業を開始しました。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "主に国内産韓牛を使用したカルビタンや生カルビ、アンチャンサルなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "三日ほどベースのたれに漬けて出す味付けカルビが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビはどのテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "''捜せおいしいTV(韓牛)''に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "三叉路カルビは韓牛で有名な洪城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "三叉路カルビは毎日12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビの休業日はいつですか？",
            "answer": "三叉路カルビの休業日は祭日と日曜日です。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビはどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "三叉路カルビではホンソンウィ精肉店で指定された肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビの特に有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "三叉路カルビの特に有名なメニューは薬味カルビです。"
        },
        {
            "question": "三叉路カルビのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "第三週間のメニューには生カルビ100gに22,500ウォン、アンチャンサル100gに32,600ウォン、韓牛カルビ100gに15,000ウォン、カルビスープに14,000ウォン、ユッケジャンに11,000ウォンの価格が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 444
    }
}